有冇ching後悔當年冇接受到袋住先方案揀薯片曾？

你都冇得揀，又點後悔？

如果社會氣氛係支持既話
泛民班牆頭草會支持

薯片一樣支持東大嶼架
東大嶼同時係林鄭同薯片參選政綱入面都有

咁薯片有冇寫價錢係一萬億
宜家反對既唔係起人工島
而係用一萬億起人工島

有咁上下大細就要咁上下錢
唔大唔細都唔知起黎做乜
不過一萬億真係CLS
到時又唔知會超幾多支

你覺得宜家個銀碼冇水份係到？

個袋住先咪又係畀林鄭同梁振英你揀
躝啦五毛

有薯片曾

我記得當時普遍人係支持薯片架喎

政府體制冇變 背後大老闆冇變 換邊個上去做特首都係咁
唔係而家開個平價起到人工島就會多人撐 唔止係錢嘅問題 係對呢個政府起任何大型基建冇信心冇信任 鳩鐵港豬噢沙中線真係有晒樣睇

兩班唔同既人投票

入鬼到閘咩

白痴

樓主嗰陣落咗嚟香港未

無撚有錯！

所以跟本上你屌乜都阻唔到呢個正苦做任何嘢

如果最終目的都係要將所有儲備過數俾大陸

咁不如快快手手過撚晒去，無眼屎乾淨

反正點都唔會益到你

你呢

果陣梁振英對唐英年
香港人夠係間接用民望揀左梁振英出黎
你以為揀左薯片真係會好d?

我係中國粵港澳大灣區人

袋住先薯片係連閘都入唔到架臭閪支那賤蛆

又一個以為網絡小眾等於全香港

偽命題

袋住先薯片曾就唔會入到閘

你憑咩肯定袋住先佢一定入唔到閘？